發現自己好似有小小抑鬱

呢一年 成日失眠 又食少左好多野 成日都淨係想自己一個行 聽音樂 好想將自己同生活圈子抽離 自己又唔敢同人講 又好想自已摺埋 最近有時就會諗自己跳落去會點樣

我唔係想上黎討拍而係最近都見到有d講隱性抑鬱/微笑抑鬱嘅文章 發現自己都中左七八成 好想知點做。。。唔想屋企人知 但係好想過番d正常嘅生活。。。

認真
首先接受自己有小小抑鬱
或者承認自己情緒長期低落
唔好抗拒自己
唔喺咩壞事
然後要搵渠道宣泄
唔掂搵醫生喺必須

唔開心就閃開一陣，去下旅行
千萬唔好失聯，唔好怕講心事
加油💪

但係如果想睇醫生應該要去邊到睇 自己仲係學生 得小小part time收入 比唔起私家

信唔信得過學校社工？現實有冇同人講過自己情況？
防止自殺專線有冇試過用 whatsapp tg都有架 唔使露面

我去搵下d專線唔該晒你地

上嚟圍下爐都可以架
記住抑鬱唔喺咩壞事
唔好怕去面對
要堅持

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

只要你諗下有好多人, 甚至比你細, 佢地而家仲慘過你, 辛苦過你, 生不如死都仲撐住, 你就無籍口比自己抑鬱

只要你接受, 唔好再諗無謂野
抑鬱就會變成微不足度
我自己都有, 幾年啦
呢一刻,我只會當佢係感冒
佢要黎就黎, 由9佢

光復左香港先再諗無謂野啦
加油